【錶】Baume & Mercier VS Oris

巴打們覺得邊個牌子好啲

Oris

兩萬蚊買隻石英錶係咪唔值

唔係唔值，係on 9

唔係BM高級啲？

諗下個構造都知啦

應該差唔多級數

知道

名士有d款唔錯，好似呢隻換個錶帶幾靚仔